## Co jeszcze?
* ~~alert boxy (taki mały popup z kolorkien info,warn itd i jakąś informacją)~~
* ~~wybierz fonty i grubości do odpowiednich tesktów i usuń  zheadera (jednak stawiałbym na opensans)~~
* inputy(text, textarea checkbox, radio, select itd), input group
* ~~tableki (zobacz jak to ma boostrap, mniejwięcej podobne klasy)~~
* listy (ul i ol)
* tooltipy
* Menu (jako kolumna z linkami, coś jak sidebar, ale nei na całą wysokosć), taby
* blockquote (opcjonalnie)

I chyba tyle z bazy, powinno wystarczyć na robienie jakiś modułów